%\documentclass[11pt,a4paper,uplatex,dvipdfmx]{ujarticle} 		% for uplatex
\documentclass[11pt,a4j,dvipdfmx]{jarticle} 					% for platex
\input{pieces/form00_header} % pieces
\input{pieces/kakenhi7} % pieces
\input{pieces/form01_header} % pieces
\input{pieces/form02_2018_header} % pieces
\input{pieces/hook3} % pieces
%#Name: startup
\input{pieces/form01_startup_header} % pieces
\input{pieces/form04_jsps_headers} % pieces
\input{pieces/form04_startup_header} % pieces
% ===== Global definitions for the Kakenhi form ======================
%　基本情報
%
%------ 研究課題名  -------------------------------------------
\newcommand{\研究課題名}{象の卵}

%----- 研究機関名と研究代表者の氏名-----------------------
\newcommand{\研究機関名}{東日本国際大学}
\newcommand{\研究代表者氏名}{西野 勇人}
\newcommand{\me}{}
%---- 研究期間の最終年度 ----------------
\newcommand{\研究期間の最終元号年度}{31}  %平成で、半角数字のみ
%========================================

% user07_header
% ===== my favorite packages ====================================
% ここに、自分の使いたいパッケージを宣言して下さい。
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{amssymb}
%\usepackage{mb}
%\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\usepackage{lineno}

% ===== my personal definitions ==================================
% ここに、自分のよく使う記号などを定義して下さい。
\newcommand{\klpionn}{K_L \to \pi^0 \nu \overline{\nu}}
\newcommand{\kppipnn}{K^+ \to \pi^+ \nu \overline{\nu}}

% ===== 欄外メモ ==================
\newcommand{\memo}[1]{\marginpar{#1}}
%\renewcommand{\memo}[1]{}	% 全てのメモを表示させないようにするには、行頭の"%"を消す


%\input{../../sample/simple/contents}	% skip
\input{pieces/hook5} % pieces

\begin{document}
\input{pieces/hook7} % pieces
%#Split: 01_purpose_plan  > styl_
%#PieceName: p01_purpose_plan
\input{pieces/p01_purpose_plan_00}
\section{研究目的、研究方法など}
%　　　　＜＜最大　2ページ＞＞

%s02_purpose_plan_with_abstract_3p
\noindent
\textbf{（概要）　※\underline{１０行程度}で簡潔に記述してください。}\\
%begin 研究目的及び研究計画の概要空行付き ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝


	\vspace*{10zw}	% （概要）と（本文）の間が10行程度になるよう、必要に応じて値を調整してください。
%end 研究目的及び研究計画の概要空行付き ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\noindent
\rule{\linewidth}{1pt}\\
\noindent
\textbf{（本文）}
%begin 研究目的と研究計画short ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝


	\vspace{1cm}
	\begin{thebibliography}{99}
		\bibitem{teramura} 寺村輝夫、「ぼくは王様 - ぞうのたまごのたまごやき」.
	\end{thebibliography}
%end 研究目的と研究計画short ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\input{pieces/p01_purpose_plan_01}

%#Split: 02_background
%#PieceName: p02_background
\input{pieces/p02_background_00}
\section{本研究の着想に至った経緯など}
%　　　　＜＜最大　1ページ＞＞

%s03_background
%begin 本研究の着想に至った経緯など ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝


	\input{blahblah}
%end 本研究の着想に至った経緯など ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\input{pieces/p02_background_01}

%#Split: 03_past
%#PieceName: p03_past
\input{pieces/p03_past_00}
\section{これまでの研究活動}
%　　　　＜＜最大　1ページ＞＞

%s03_past
%begin これまでの研究活動 ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
	これまでは、シロナガスクジラの卵を探索してきたが、見つけられなかった。
%end これまでの研究活動 ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\input{pieces/p03_past_01}

%#Split: 99_tail
\input{pieces/hook9} % pieces
\end{document}
